35歲 都唔結婚，算唔算浪費緊人時間?

如果35歲未結婚，女朋友又冇催婚
但都唔諗住結

算唔算浪費緊人時間?
女仔多數恨嫁，又想組織家庭

睇下佢生唔生
唔生咪無野

算 可能佢等緊你求 試下佢口風

想唔想生仔？
唔想生的話 唔好結

當然唔想，但..........結婚要包生仔???

係生仔先要結婚

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

佢唔催婚 又無唸住生仔
應該無野既
但係都唔排除佢等緊你
到有日都等唔到就自己走
講到出口催婚 好似逼人娶自己

攤牌問清楚最好啦
可能佢等緊你 可能佢不屑結婚
不過呢個時勢 同埋如果你地想行到老 最好結婚
唔講免唔免稅 生唔生仔個啲
去到50-70歲好大機會身體出事 因為身體機能下降暗病開始出黎
到時要法定伴侶/親屬先可以簽文件做手術 你地冇結婚既話你剩係可以坐係到得個睇字